經過今次對以下兩位YOUTUBER改觀

第一個ARHO SUNNY
第二個大J
雖則都依然唔係太鍾意大J
但都好過D偽君子 乜鳩野達哥

伍公子呢

但平時d片真係好悶